其實我隻狗算唔算有白內障？

岩岩見隻衰狗訓得咁爽
仔細睇下隻眼有d白光，但係平時又睇到野認到人
究竟係咪有白內障

我個樣似驗眼機

黎連登問就啱喇
如果有日屋企人有絕症都記得上連登問各位巴打

點解佢唔識合埋眼訓

好明顯有啦

有
Poodle 老左係好大機會有